★返工=?? 女保安與清潔女工互揪 俱傷被捕

沙田得寶街沙田第一城第44座，今早(27日)10時10分，警方接報指女保安員在地下大堂，與清潔女工發生打架，其中女保安更報稱被漂白水濺傷眼部，救護員趕至，兩名女子俱受傷送院，警方正調查兩女打架原因，並以涉嫌在公眾地方打架將兩女拘捕。

slave Vs slave

Fight!!

街坊武術大賽啫，冇問題

奴才鬥奴才

爭仔

Lazy cat

老貓最驚既人